全世界都被中共攬炒 有疫情

你話你中共醜唔醜